Miss Pun 對波係真定係墊？

真
墊

真係墊

關你撚事咩你都無得揸㗎啦
屌你老母臭閪

咁撚樣衰